[秒經]京都大阪六日五夜行程，求推介餐廳

10年無坐過飛機兼成世仔第一次自由行 帶埋兩老

Day 1: 凌晨機到關西機場>伏見稻荷>宇治>京都塔

Day2: 嵐山>清水寺>祇園>錦市場

Day3: 北野天滿宮>哲學之道>大文字山>大阪酒店

Day4: 奈良>梅田，道頓堀

Day5: 黑門市場>大阪城>即食麵博物館>天王寺

Day6: 專門店/ Mitsui Outlet Park 去睇戶外用品/ 波鞋/ 藥房/手信 乜乜乜

想問下大阪仲有無地方影相好 但又唔想去太多廟宇
同埋拉麵，炸串，烤肉以外 有無多啲蔬菜既推介清下腸胃
京都夜晚應該近乎死城 無野好行?
大阪夜晚除左梅田難波仲有無野好行
同埋keep住搭JR會唔會比私鐵/巴士易上手 啲站會唔會無咁密/兜路，寧願行多少少

Lm

唔自己做資料搜集下下問的話就食金龍啦

你帶住兩老都想行路多小小？

吹奏下蛋包飯

喺京都嘅，上網book定位先，好快full

主要都係想吹下水
同埋問意見睇下會唔會好易行唔哂或者太快行哂無嘢做
食就都有睇出面個大阪食嘢post 主要都係就去嘅景點附近啦 都預等位耐

帶住兩老搭紅眼機

Day 1: 凌晨機到關西機場>伏見稻荷>宇治>京都塔
而且落機完全唔打算休息

Day2: 嵐山>清水寺>祇園>錦市場
Day3: 北野天滿宮>哲學之道>大文字山>大阪酒店
plan行程唔睇地圖

不如你睇吓其他ching嘅遊記或者行程plan先啦
明知係秒經都唔睇完先問

之前去澳門 啲巴士慢到得人驚
坐到急屎
反正天氣唔熱 行路半個鐘內都ok啦

去大阪一定要食金龍

大阪城講咗好多次
對日本歷史冇興趣唔洗去

Day2: 嵐山>清水寺>祇園>錦市場

首先 清水寺而家裝修緊 未到2020年既3月都睇唔到全相

其次 你諗住幾點去錦市場？如果你晏少少去嵐山既話返到黎錦市場已經收皮

不如掉轉 朝早去左錦市場先，再去祇園
之後再搭車去嵐山 咁會唔會好d?
清水寺就算把啦

同埋day1凌晨幾點到關西機場？
Haruka頭班車好似5點幾

我係老唔好再揾餐廳，周街是但入去都好好食，你再加餐廳只會行得仲多，越黎越亂

0550到關西 去到食早餐 托運行李乜乜乜

同埋學上面巴打話齋要諗諗點樣小休

day 1
如果一個唔好彩重機訓得唔好的話
第一日行咁多真係玩死你屋企人

day2 錦市場3點幾4點準備收工自己睇時間

day3 北野天滿宮同哲學之道一個東一個西
剩係搭車都要大半個鐘仲要行山之後出番大阪
你似玩野多o的

到酒店之後抖一抖先啦 訓一陣到晏晝再去伏見都未遲 京都塔冇乜特別 係咁咦睇一睇is ok

正常酒店邊可能咁早俾你check in

係喎一時醒唔起

嵐山 嵯峨野食豆腐

最憎人旅行行路

認真 Mitsui Outlet Park 可以唔洗去
幾日前去完,無乜野買,仲有好貴

去三宮啦將d時間